5皮買唔買到部FR車？

買到邊個model？最好自動，棍都得

轉子引擎？
Rx8棍？

z33 rx-8 altezza

5皮買到轉子？

整車唔止5皮

純講二手價。係買到

markx

Z33
RX8
SW20
咬地鯊
陳年寶馬
普通Skyline
Townace/ Liteace

Gtt

Z33

Mx5

又講整
不過油錢貴同保養要做得足係真
咁多部黎講altezza係最經濟最實惠

MIATA IS ALWAYS THE ANSWER

其實唔好笑，唔好自high

MX5 isn’t fr?

陳年 BMW/ benz

平時就唔好笑嘅
不過今次...MX5真係FR喎

5皮買番來學整車!?!?!?

睇完topic第一時間真係諗到miata

Is250 點睇？

RC car

is200

講起最經濟最實惠
仲記得幾年前$8k買左部IS200
20萬公里13手
之後一年只換左車胎無野要執